想知波台友番工前食早餐會食咩

小妹日日食面包食到厭，想知你地有咩推介

淨係飲水

6隻生蛋

食女

你番工夠力做野？

佢喺床上面做嘢

飲一啖都夠飽的

食三包麵一罐午餐肉

會唔會同我朋友一樣呀

m記

吉野家 E1+面巿湯

常餐沙爺牛肉麵轉一丁+火腿醃列轉牛餐肉醃列+多士轉麵包+熱好立田

咩餐先

邊間先

通粉餐加 cheese

食雞髀 勁高蛋白質既野

有冇食蟲

昆蟲蛋白好難吸收

唔問我？